支那反聖誕蔓延香港！黑衣男縱火燒香港機場聖誕樹！

機場1號客運大樓門外花槽，佈置四棵約3呎高聖誕樹。凌晨約2時28分，其中一棵聖誕樹突告起火焚燒，職員發現報警。消防員到場開喉將火救熄。火警中無人受傷及毋須疏散。

職員翻查現場閉路電視錄影，發現一名身穿黑衫黑褲男子，行近花槽聖誕樹，離開不久即發生火警。警方調查有可疑，將案列縱火處理，追緝涉案男子下落。

又係啲廢老做

支那=人類毒瘤

今似文革香港走唔甩

今次文革香港走唔甩

我諗起中原主席

洗牌洗牌